約左聽日見工但又job closed 姐係點？

約我聽日見工 點知睇返jobsdb個網佢顯示job closed係咪姐係請左人唔洗去見

你正正常常咪請你囉

相反, 係預左請你

但其實份工我sd左幾次 見佢之前都有出過幾次

即係已經請左人

禮貌上見一見你咁lor

Job closed, no longer accepting applications.

咁我仲應唔應該去見...

有時間咪去見下，可能人地覺得你好正

唔好去 去到盞畀人撚

梗係去啦，比自己死心

btw,巴打

如果佢請左好心講聲 我去一去又要曬車錢 真係頂佢

心情好複雜

唔見就無機會，最多做傻仔姐

認真, 上兩份工interview左之後見jobs closed過幾日就收到offer
唔明點解有得in你都唔去

樓主咁樣嘅態度,唔好累咗間公司

你啱 我決定聽日照去

可能in埋呢轉就做決定啫
有時急住請人唔等得

我決定聽日照去

去下鳩in冇咩所謂
最多蝕車錢

In左先啦，可能佢已經揀左幾個candidate出來 想等in齊人再決定請邊個呢

可能你見完會簡你呢

我都係後日in 但job closed咗好耐
不過都照去啦
有得in已經好難得

而家出面市道咁差咩？

真係差

就算請左人, 一陣間人地做兩日唔做
你面過試都可能有得執死雞